D選舉POST洗完版未?

無人想知結果 / 賽後分析呀
全部馬後炮 講咩香港已死 關我Q事咩
香港已死咪出國囉 成班打手日嘈夜嘈 開咁多個POST 最後咪又輸

利申 外國JJ

日撚日叫春好柒煩
利申：有樓有車有筍工，唔理政治

父幹

叫春叫咗幾年 一D成績都無 完全唔知班人叫黎做咩
好心你地準時返工好過喇
一係就出國 成班小圈子上連登打飛機 以為開多幾個POST就嬴真係笑死人咩